俾個靚女醫生探肛

辛苦但都有少少舒服

晨早流流發撚完夢未

有冇扯

好想比靚女玩屎眼

醫療用途...

中途轉基

孤獨探肛

我唔係啲咁嘅人